個個女人都貪錢？

以前中學拍拖
學生時期女仔根本唔會點貪錢好pure好ture
但人大左女人就好似越貪錢，越拜金
覺得出出入入都要有車接送，識個有錢仔

真

Yes

係香港女人先咁定點

自己揸好過下下要人車啦，公主咩屌

我唔貪錢 但我貪靚仔

覺得人唔會無啦啦咁
梗係佢身邊有姊妹係咁/以前ex縱慣咗
自己睇路

人類都係貪錢

入嚟都係想講依句

自己搵錢洗自己錢先開心
人地冇事冇幹話要請我嘅話我都一定拒絕
你溝啲貪錢mk妹關人撚事